武漢病毒係鼻敏感救星

呢個月無鼻塞流鼻涕
感謝習總

花肺不少

他死了下世不用做中國人
他要感謝肺炎